英文5 你講一句中文我譯返做英文

請出手

樓主係傻閪

please out hand

I am not stupid vagina

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

能同途偶遇在這星球上 燃亮飄渺人生 我多麼夠運

suck dick suck till death is on9

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

We meet on this planet coincidentally
shine our misty life
how lucky am I

btw

長老舍利弗。 摩訶目犍連。 摩訶迦葉。 摩訶迦旃延。 摩訶俱絺羅。 離婆多。 周利槃陀伽。 難陀。 阿難陀。 羅睺羅。憍梵波提。 賓頭盧頗羅墮。 迦留陀夷。 摩訶劫賓那。 薄拘羅。 阿[少＋免]樓馱。 如是等諸大弟子。 並諸菩薩摩訶薩。 文殊師利法王子。 阿逸多菩薩。 乾陀訶提菩薩，常精進菩薩。 與如是等諸大菩薩。 及釋提桓因等，無量諸天大眾俱。

Thats nice
You fucking geeks could only ff sex and wouldn’t harm this society
but i feel unfair for your parents
....
too long

calm down and look at the mirror, look at your face, and see the amount in your bank account

the world is fair

if everyone gets what they wish
it becomes chaotic
there has to be losers like you

要求好低，「醉生夢死盲武士」點譯

你咁嘅水準英文叫做有5？

咁我咪100？

唔食炸嘢，好熱氣

請

The blind Samurai who drunk and forget about live and death

dont eat fried food, they are heaty

我上學搭巴士

Even your level of English could obtain 5?

Then I can get 100?

I go to school by bus

人山人海

麥當娜約咗麥當雄去麥當勞道嗰間麥當勞食麥皮撈當歸

people mountain people sea